鰂魚涌 去九龍東 有咩路線

東隧有無roadblock

唔趕最好夜d先走

夜D先啦

2056 no rb

唔好意思借一借位

最後一日啦

【置頂】廣東話冇啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

入沙田嘅東隧車，再搭返巴士出去